2+2=?

5

追?

二加二等於五 wowowo